求PC用無線耳機推介

Search過依家好似最多人推Pro X wireless
有冇其他選擇

用途：聽歌睇戲打機

A50

GSP 370

對比pro x點樣
兩隻差成千蚊咁濟

pro x wireless全港無貨, 代理無番貨期

gsp 670

Arctis Pro Wireless

L記933S點睇
VTC特價

仲有隻ASUS ROG STRIX GO
同933S比邊個好D

L唔錯 999抵用

全部電莖牌子=垃圾

朋友用2年壞左
我隻hyperx cloud就2年咩事都冇
不過我隻hyperx 係有線

hyper不了
一年甩晒皮

係, 不過我換左個頭梁, 又可以再戰幾年

AIRPODS PRO
另外買MIC

打機用藍牙收得皮

唔覺有DELAY

買左933S

巴打邊個網買 想買隻